[狂賀] 紐卡素個牙米朗終於取得英超第一個助攻！！！

不過仲未入到波
同場加映威廉斯對利同鏝都入波

冇人睇？

好撚樣衰個樣好撚乞人憎個死人樣好撚摟打

有啲似小新

另一方面，查查仲係0g0a

依條垃圾得屈dee條能樣係到吹奏

點解佢舊隊友馬天尼斯唔轉會仲留喺MLS